你地身邊有冇人靠賭波賺大錢？

大錢即係對比佢本身嘅財富，有好大提升嗰種。
我發覺我身邊好似冇，有搵到錢嘅人，但都係雞碎咁多
未見過有人靠賭波係上流到，反而炒樓發到達嘅就真係唔少

賭波post 大把生命注

生命注
最終生命要重頭再來

有 跟連登仔反水買

冇記錯馬會一場波好似最多賠80萬

應該唔可以賺大錢

狗撚到公我贏字你輸